吹風話香港人無文學修養，唔該入黎睇下中國既國歌歌詞先

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

一班奴隸想用血肉築長城？
面對危險只可以發出吼聲
難怪解放軍每次都得個講字，厚果紫富！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

國歌用白話黎填詞已經冇乜文學修養可言

你講呢句嘢之外知唔知白話既歷史

不願做奴隸的人們 呢句真係好諷刺

無人話中國人係奴隸，係佢地自己話係奴隸

鼓吹抗爭

電影主題曲你想幾有文學修養？